好驚溝女，驚要負責

就算出去嫖
玩得粗魯左
又心赤
唔係真係鄧佢赤
係唔想佢個心怨我
唔想任何人因為我而唔開心
好憎個種
欠左人
但自己知自己永遠還唔清個種感覺
想還都冇得還
人地都未必俾你還
到頭來
憎死自己一世
我係鹹濕
係想同女人咩
但如果要揀
情願自己柄埋一二便打飛機
都唔想自己為任何事負責
你溝女
無時無刻都要顧住條女
你叫雞
俾左錢都要鏡住玩
唔想咁
情願坐係度食殘廢餐
有女痴埋黎就同佢玩下
佢玩厭就走
冇女都冇辦法
打飛機算
睇延禧攻略幻想自己係富察侍衞算
做人冇安全感
開心極個心都係un住un住
可能你覺得我假惺惺
但如果有得揀
情願冇叫過雞
情願冇進入過d雞既生命
佢地亦冇進入過我既生命
老死不相往來
情願大家之間係零
都好過而家一個正數一個負數
老實講
我呢d人
賤命一條
呢個世界點睇我唔緊要
甚至孤獨終老都唔緊要
但人生行到盡頭
得返你同你既回憶
你既回憶可以係週圍撩是鬥非
個個為你而喊
已經返唔到轉頭
亦可以係收埋自己
同人世冇交集
至少你冇主動
人地痴埋黎
你警告過佢地都係要痴埋黎
係佢地既事

咪撚咁多ff啦

咪又係溝唔撚到

知你多女啦 跟我返去醫院啦老友記